轉會市場真係癡線 咁快有個00後已經賣到25m

摩納哥簽熱那亞件16歲新仔
都咁銀貴
係咪癲

fm嘅pa成190

賤種季初咪四千幾萬買左件巴西仔囉

FM18 包皮 打後3大妖人之一

人地仲用緊麥巴比筆錢

係預支

名？

樓主愛隊車路士當年咪又係大灑金錢，依家洗少咗錢就話市場離譜？

柏歷尼

仲有2個乜水

咪係

kean,仲有個唔知

鍠買果件力架唔係00後咩？ 4千幾m

我睇依個砟 金色底

人地賣卡里路又賺咗10m啦